警犬最鍾意中國歷史邊個朝代？

魏晉

明朝

100

秦朝 焚書坑儒正

中史佢地識咩？痾屎佢地就叻！

召喚會員
毅進男不潮

如果係朱元璋治下油水應該唔多
警犬為錢未必受

以為係狗仰大明

魏晉仔

高汁

秦比人掉左上去打仗喇